Hoe ze waren allemaal te worden overgebracht, zou hij een moeilijk als hij kon, maar zijn zoon en dochter wagen en paarden waren eigenlijk Hartfield, hij was niet in staat om meer dan een simpele vraag over dat hoofd; nauwelijks een twijfel, maar evenmin heeft hij bewoont Emma lang om hem overtuigen dat ze misschien in één van de rijtuigen vind Harriet ook.
